去唔到集會不如......區區都集會喇

我地住邊就約齊人落樓行下喇

行到通車再算喇🥴🥴🥴🥴🥴🥴

推

推！做死班渣

快閃遊擊隊

要求政府回應民憤
制裁黑警! 撤回惡法!

be water

上水人召集！！！